7月7日就係日本既七夕

希望香港人就算遊行都可以好似日本咁寫長條紙許願，掛滿四周
為遊行更添一份意義，俾日本人知道係佢地許願既同時亞洲都有個城市為緊自己既未來而祈福

靚wo

洗唔洗助攻埋Abe

棵樹好慘